`git-web--browse` - вспомогательный скрипт Git для запуска веб-браузера.

Этот скрипт пытается, насколько это возможно, отобразить URL и FILE, переданные в качестве аргументов, как HTML-страницы в новых вкладках уже открытого веб-браузера.

# СИНТАКСИС

	git web--browse [<options>] (<URL>|<file>)...
